究竟係邊條撚屌話女人三十先如狼虎

我幾肯定18-23 d女先係最恐怖
呢個年齡d女一旦開發左, 好似哥倫布發現新大陸咁, 一日閒閒地chur你5/6次
女人根本淫過男人, 黑洞黎

平時做開帶氧做開gym
依家都腳軟番緊工

一日5-6次你早泄？

邏輯係邊

巴打幸福賓周

牙纖仔少食多餐

女人真係好大食 一見面就話要

粗唔粗我唔知
不過條女同我做完話先知之前果個完來係咁廢

唔通直接話你早洩咩

訓都要磨鳩你引你

安慰下你 你又信 信唔信你條女對下一個男人果陣又講番同樣說話

餐餐都唔飽係要食多幾餐

係啦係啦 你最勁啦叻仔

都係食二手

食二手飯就細聲少少啦

女人通常講依d都係氹男朋友
你又會信到十足ge

其實好易分真假既姐
佢第一次同我做痛到唔比我郁
果到又緊到處女咁

搵碌鳩磨鳩你引你

女人口話"之前果個完來係咁廢" ,
但他心想"但世估唔到有人仲廢"

i know that feel

呢個年代2字頭仲求處, 豬西咪有囉
而且我無處女僻好

原來着人舊鞋

巴打食番多d好野 自己保重呀
依家d女好狼

屌我30秒比條女話廢

唔坤你邊有人食中女

餵唔飽人仲咁大聲
你功夫好既，你1次佢已經高潮幾次啦
你要5-6次仲要chur你証明你好唔掂喎

碌梳好波

到時你條女食完洋腸，一樣會覺得你好廢

每次半粒鐘 玩到痛 都仲想要
你見過未

I know that feel bro

Btw請善用起底功能

青頭講野零舍戇鳩
一個女仔扑野舒服與否是取決：
-佢幾愛個男
-男既技巧
-合適既size
-環境情調
size係要適中, 太大太細都唔好

一睇就知你無令過女高潮

請善用起底功能

咁你想點？
上黎想我地讚你好勁好叻，有女屌好威咁
死5p返屋企做功課啦 扑個野都要好似拎左咩成就咁 咁撚幼稚

屌 好心毒撚咪咁癡線啦
主題咪講左要講既重點
係要拉去講大小 條女呃你 乜乜乜

咁緊張激動，睇來你真係好介意人哋話你唔掂

你5-6次先令到人高潮？
我一劑已經令條女高潮兩次

女朋友18歲
成日係街撩到我想撳住佢屌

閱讀障礙

你地最大啦得未 怕撚左你班小學雞

唔通同你講你咁撚廢餵唔飽我咩
放心佢對住下個都一樣係咁講

一日三次條女已經話痛唔做
其實每次都交足貨既2，3次都餵飽哂啦

利申 一手飯 仲調教緊

一睇就知佢地細鳩 冇試過比女話頂得太入痛

巴打呢到我頂住先
你快d走

好快就會想搵個更勁～
佢講得呢句野，好易帽

無片好難信你wor

根本係香港有15-16 加4cm左右嘅頭就已經叫大

肥婆通常好大食

仲未食到碗一手飯

笑撚到仆街

我都笑左出聲

我同條女一星期搞得一日嘢
早午晚搞，條女一日加加埋埋少則高潮十幾次，多則30次都試過

又係你個Luke梳 幾時繼續你篇爛尾故呀

雞講嘅都信

我想換個6cm既頭有無得諗

想死，得14.5左右

變撚左木乃伊未

垃圾

睇完我淨係覺得樓主好慘
餵極都餵唔飽條女

西部大開發

佢飽
我幸福
多謝關心

筆直幾多？

換鑽嘴既慨念？

自己廢滿足唔到人仲講出嚟
收皮啦

女人18-23係咪如狼似虎我唔知，我淨係知樓主你陳過隻豬，係充斥住成班麻甩佬既地方想炫耀自己性能力真係得啖笑

呢樣真 大戰三百回合

佢未到你就射左咪要黎多幾次補鐘

第唔知幾多屆連登吹水大賽

邊part係炫耀
後生仔一日5/6次好閒啦下嘛

筆直夠既話 可唔可以換個同J身1:1既頭

Luke梳

以為男朋友出post
利申勁過狼虎

未，條女做開運動，所以頂得住，同埋好撚大食 ，身體又敏感

一日30次真係太恐佈

睇過節目醫生話一次過5-6次係早洩
因為唔早洩嘅人係”草”得耐啲射2-3次
你”草”唔到先射到5-6次

吹水大會

我屌到條女叫我比佢抖抖

所以我地有時會玩性玩具

有按摩棒,強震

巴打都可以試下

40狼虎，邊個話30？

可唔可以比一日個time line黎睇下

Up緊乜鳩
如果你硬係要打飛機, 一日射10次都得啦
不過第3次之後你無咩野射到出黎咁解姐
關乜早洩事

30狼 40虎

你都好大食

係
一日到黑呃撚含

你頂唔順咪交比我上

Luke梳連鹿仔都騎埋

樓主萬能插黎
屌西又得, 屌屎忽又得

系

好多49000